Heidi 做女朋友,每日生活點過？

戀愛了

slide to unlock

Lm

佢初出道個look正d

冇得渣波唔開心

日日要用手洗衫

入黎點可以冇呢張圖

日日玩ipad 傷眼

無改既有返個真實感

第二日要配眼鏡

呢張大左咁多既

我呢張先真

帶佢上力威, 俾D掙扎佢

有露波咼

洗衫

ok

玩ps4果到係咁跳都無野睇

Agger

用黎睇片 上下網咁

將大床佈置成機場大樓

7:00am 起身玩ipad
8:00am 真係玩ipad(apple出果部)
9:00am 返工
1:00pm 玩ipad (時間緊迫,一路食飯一路玩)
6:00pm 放工上連登睇人post自己條女gif + 上網搵大波AV平衡返
7:00pm 食飯
9:00pm 又玩ipad
12:00pm沖涼訓覺
1:00am 碌多陣部真ipad就訓
3:00am 真係訓

0700:分手
0705:拎部iPad去先達trade左佢
0800:發現先達未開門
0900:返工
1800:收工，去先達放左佢
1900:食飯
2000:返屋企上連登
2300:訓

Heidi 彈彈波gif 呢？